醫科生請入

想問下有冇識人是
second degree
bio medic
轉上Mbchb

大撚把

介唔介意講點做

介唔介意解釋通常係句子後加“/”有咩用意？好有自信？

介意

考返個爆4再講啦 屌

🥵🥵🥵